消息指所有因初選被捕人士暫不檢控 下午全部獲釋！

哂9人時間

李伯盧被拉咁大件事冇人講!?!?!?

On9

拜登做咗嘢？

暫不檢控
留返立法會提名期先再捉晒入去
DQ都慳返

擺明製造白色恐怖

旨在搶報紙headline

純粹靠嚇？定中共縮沙？

當玩？

玩人咁耐

心腸歹毒啵 唔撚係唔拉下話

又係明知告唔入都要玩程序搞9人

Department of Joke

因為侵輸左
唔使人質外交........住

見到美國咁大鑊
唔玩住

揸車去打劫喎 又唔檢控喇？

咩都好收左護照先

收Passport唔比出境姐

無恥的支那，收起你的假慈悲吧！做戲給誰看？

借機沒收護照
DQ被捕區議員

佢既目標主要係戴耀庭，其他人就係放定把刀係頸，隨時可以殺

都唔知可以告乜鳩

咁撚歹毒都冇事？

唔檢控叫咩保釋
叫無罪釋放！

政府諗過都係冇犯事，唔拉都合理

收皮啦港共

驚呀？

唔告點收passport 呀

呢件事外國咁大迴響 咪扮聽到暫停下 過一排咪又捉返

嚇鳩我呀？

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

等緊你

不檢控肯定無權收護照，收得護照就已經落charge（国安法都係）

姐係今次係試水溫
試多兩次，等啲人反應該無咁大再告

咁睇黎美國個邊侵仔有機會反CUP
因為港共收到料，知驚了

唔檢控唔係保釋喎
應該唔會收Passport?

保釋唔係獲釋

係香港你永遠唔知共產黨幾時發難捉鳩你 今日放生聽日都可能再捉

全靠攬炒巴

咁係咪可以離開香港？ 走得好走

暫

食屎啦你

國安法由肥佬黎已經證明咗唔撚會有得保釋
黑警係有料嘅唔擺上庭等官審？
已經證明咗班黑警係亂鳩咁拉連帶上庭嘅證據都拎唔出

有機會唔屈你坐返一年半載俾你保釋咁撚好人呀

侵侵做左野？？

乜仲有立法會咩?

暫不檢控, 即係隨時可以告返你

諗住拜登做硬就唔去咁盡姐 一切盡在掌握之中

有冇link

真係唔太明
尋日記者會李大導先串柒柒咁話渣車唔犯法

歐盟制裁

肯定係共歐協議
阿習奶曬屄

試下外國反應有幾大姐

登爺出手

心腸咁歹毒都唔告？

咁歹毒都放出黎？
比卡超出黎講兩句係唔係濫捕

咁樣同你滅聲冇乜分別, 即係警告你再做/講錯野就捉你返去

獲釋同獲准保釋係唔同概念

溫水煮蛙 試水溫

中共驚香港人email 抗爭又贏

俾藉口DQ佢哋區議員資格姐

推

拎走你passport 文件，凍資金都有排煩啦
遲早等司法改革完可以秘密審訊咪拉返

拉錯

因為肯定trump輸左, 唔敢再亂咁一棍棍打落去. 西方國家只是正常番有正常反應.

目的應該有兩個可能：
1. 趕你走
2. 你一離境就再拉過

只係想話比你知 佢鍾意拉就拉 放就放 想點就點

你仲未醒？天真
中共會就咁收手？冇可能

等歐洲議會過左貿易協議之後再捉返

拿拿臨去個旅行先

做咩唔踢保

警告敗登,上台後唔撒銷制裁會再拉

圈套

支共黨內兩派鬥爭

乜撚嘢叫暫不檢控？撤控就撤控。

預約上庭啫

呢5x 人咪又係要俾中共長期監控

又話揸車打劫， 做場馬騮戲畀邊個睇

.

估到，最多都係得教授無得保

真係怕歐盟裡置個協定過唔到？

縮咩呀? 快d 告啦屌

係真就好

ON9

ching咪再用呢啲topic ok?

心水清, 擒賊先擒皇,佢地攪左黎同戴 ,其他自然會醒收聲

拎哂d文件返去轉告第2樣

用成千個黑警去拉人喎，第二日就話暫不檢控放人

之後繼續迴響
支那次撚次石頭腳

如果收護照佢點知我有幾多本護照
btw雖然id出境都截到

踢保啦

次次都唔明點解唔即刻提堂
反正之後都會告架啦

會選既都係鬼同熱狗

不過俾黑警咁搞一輪已經冇人會敢再搞初選

屌。我都有咁諗過

即係同周庭一樣

拉撚咗先永遠唔審

目的係收passport唔俾人走

佢趁美國點票做大拘捕 咪冇咁醜囉 隔幾個星期再逐個逐個告

沒收護照夠啦

中歐投資協定=春袋?

應該係為咗搜屋睇下有無其他野可以屈你

出動成千人做d咁既野
差佬真係好得閒
1/30人做一件事

唔提堂點沒收passport ?

依家佢鐘意亂9咁告都告得入啦
萬能key你放個屁都可以告你

咁收左果百幾萬cash點？
黑警自己分左佢？

唔係要經過一d法庭程序後狗先收passport？又或者佢地之前試過棄保？

暫不檢控
20號再拉過

清夠鐘起身喇，而家立法會係欽點制

無啦啦禁錮成村人一晚但唔起訴
痴撚線

暫不檢控wor， 黑警有咩權力沒收護照

thank you xi

國安法可以直接沒收passport 無須經法庭

返cup了

鳩拉扣晒啲passport 唔比走

trump: go home in peace

吓

ADR

唔想保釋

一出境就檢控

認同，sorry撳錯負評

理想：製造白色恐怖
現實：全球睇清楚支共幾癲

賊佬試沙煲

0成本搞人
試下而家出境
即刻又拉返去話調查

白色恐怖，我依家唔告你，你以後唔好再做啲咩講啲咩，我隨時都可以拉你告你

有錢人出聲

佢要告點會告唔入

應該係同美國局勢有關

黨安法唔告都可以收

留名睇暫不檢控，但收護照收到2046都唔檢控
變相唔比出境

你訓左幾耐

旨在收護照

足見黨既仁慈, 中共又然

唔怪得湯狗咁講
收哂風

唔檢控唔過堂無得收護照

暫不檢控........即係鍾意就拉番你。

係咪見到幾乎成個歐州都關注，知道呢鋪輸唔起，所以唔去。

然後等下鋪，派過副靚啲既牌先再show hand呀？

攬炒十部曲

唔係
好似國安法係警署收護照?
區軒都被收左 雖然佢有818單case
(不過佢過左日本仲番黎 第2日就大搜捕

屌 手指粗撳撚錯佐upvote你個矇撚comment
醒下啦 立法會依家係委任制喇 仲提名期 你入深山幾年啊？

之後一定起訴返

不過國際上已經摃桿到好大反響

根本就係唔想d人離開到香港，志在玩鳩你

直接坐爆好辛苦
保咗下次返去話踢保咪算

你話已經坐咗40 就捱埋嗰少少佢
佢地都係坐咗啱啱好一日多d

今日唔檢, 他日一樣拉返黎檢多次
呢d 絕對放生, 而係有心玩鳩你, 有理無理拉左先, 唔唔肯就即係拒捕, 告多條, 你肯就捉你返去, 抄低晒資料, 再慢慢整死你

又話歹毒, 又話惡意乜乜柒柒, 咁口響唔告正龜公

其實佢地先係最擁護基本法
一切都係由基本法條文𧗠生出來既議會同制度嗟

lm

計錯時差呀?

就算無拉過都係啦

搜屋

為左收護照

俾個blacklist入境
叫你出境咪即刻拉你返去再告過
收唔收其實都無分別

敗燈做到嘢

見反應唔對路放人都可以嚇鳩你

踢保味又係捉番

唔通中共發覺自己真係跟住戴耀庭個劇本走

似開天殺價落地還錢

之後外國無人理 真係俾人困住嗰d 困到死

係都係歐洲議會嗰邊啦。

至少現階段肯定唔收得，過單係有另一單案warrant先收，都唔關事

彭斯唔做野only

尋日阿邊個(好業餘個位)用依個比喻真係膠，依家筆試都未過，個滑波已經碌到揸車打劫

國安法條文賦予左佢哋唔過堂都可以收護照

咁存無沒收護照？

總之佢都on9啦明明去左日本走番番黎

歹毒計劃最後武士

狗共無錢登咁多份國際報紙頭版

所以出依招 明了
又幾撚醒喎 蟈安班狗

佢幾時死？

紅色恐怖

村長話齋
依家香港人去銀行攞錢
你就話香港人蓄意令銀行擠堤

歐洲議會果邊反陣得好勁 wallstreet又u-turn
試水溫已結束

好似話歐洲議會4月(有錯請指正)會過份協定
睇下佢唔會等到4月後先做野

係咪驚侵真係反CUP
捉定班人先
而家侵都輸左....咪放人

區諾軒要隔離返唔到東京？

製造恐懼

一齊留喺香港 ! 你懂的

然後齋告其中兩三個人
就可以令50幾個人一齊捉鬼
共產黨又可以話呢幾個人係主謀
國安法只懲治極少數人又贏

又唔係現行犯
隔左咁撚耐先拉但又唔檢控
黑警做緊乜撚野

試緊底線

侵輸左唔洗人質

國安法一告就唔比保釋
仲要53人
應該旨在收你護照無諗過告

咁歹毒嘅團伙都唔告？

比訴超縮番入老母閪度？

歐豬又會放生完再拉

區諾軒就on9
去左東京仲番黎
依家日本封埋關

唔檢控好似無得收護照喎

攪撚錯呀

檢控嘅話 即係話基本法係違法

恐嚇啦 提醒香港人以後唔好反抗

似係做吓樣，拉下人放返，交吓功課，因為知告唔入，又要話比人知有國安法

國安法係唯一一條唔使上court可以police bail就收護照嘅法例

同埋佢係番黎坐/做社服令 818個單
一番黎第2日就大搜捕諗住818個單輕罪
點知番黎先拉單勁既 算唔算送頭

即係擺左刀係你頭上，你再搞初選就斬落黎

條濕鳩法就係用黎制造恐懼
foodpanda個外賣仔夠有光復香港時代革命嘅卡片喺銀包
點解無告

等20號拜登真係上任先黎料姐
仲有13日比佢地食沙律,算係咁

根本就係亂咁告，大大個憲制危機，上次肥佬黎又係咁，真係大撚晒，先高調拉人再慢慢玩

諗諗下 初選收哂passport唔告 係最屈機既招
由激進到溫和派成個光譜都出唔到去打世界盃

比個下馬威，等d人唔敢亂攪事

我算你掉轉入錢，睇返前日外賣個單，唔該你證明你手上的現金係你先，唔係你一定係偷返來囉？你去到銀行門口當你贏

No, it should be biden teams

見到美國真係開拖就縮沙？

唔係鳩縮下嘩垃圾廢閪

屌支那老母臭嗨 唔係掛？？？

仲有得選咩

已經做到效果
以後班政治人物做乜都要自我審查
即使係好和理非既行動

暫不檢控, 睇住黎食, 等你自己分裂

周庭都被收左啦個時

銀行劫案車手都可以保釋？香港警察食屎咯

用惡懼控制你
老共一貫做法
等你成世俾佢摙住春袋

成個香港所有異見聲音都封死哂了

移民的警鐘已經響起

是但一條罪都得 依家放完好快會告返

暫

心水清

同周庭果次一樣

實有選舉，之不過冇泛民候選人

即係易家唔檢控，第時會再檢控

暫不檢控
姐係遲啲先
再嚟多獲大抓捕

應該一開始就冇諗住落charge(住），只係想嚇人+收passport。
唔係話共匪唔敢告，但國安法指定法官先得嗰十幾個，真係要告哂呢幾十個人應該係分幾日分批咁拉，而唔會一日拉哂咁大lot人

製造白色恐怖

今次唔捉你 但下次可能捉

順便嚇埋其他人

共慘黨嘅人質外交成日拎石頭掉自己對腳，三大中資電訊喺美國除牌 共慘就顛到搞憲制炸彈都要大圍捕，仲搞到上國際頭條

支那黑白臉

d人應該快d走

階段性勝利

應該隔幾日朝早又出門拉過

第四十三條 香港特別行政區政府警務處維護國家安全部門辦理危害國家安全犯罪案件時，可以採取香港特別行政區現行法律准予警方等執法部門在調查嚴重犯罪案件時採取的各種措施，並可以採取以下措施：

（一）搜查可能存有犯罪證據的處所、車輛、船隻、航空器以及其他有關地方和電子設備；

（二）要求涉嫌實施危害國家安全犯罪行為的人員交出旅行證件或者限制其離境；

證明係鳩拉 想用法律打壓異見

應該係嚇下佢地姐。

國安法唔可以用正常邏輯去諗

意思係：濫捕！國安署要道歉！

中共縮沙
2021都仲打飛機

佢應該無諗過自己會中
定位上佢應該比許勇鄺囝仲要幕後
佢應該無預期中共會地圖炮拉曬所有初選有關人士

尋晚EU一堆議員拗要唔要毀約..
唔知關唔關事

頂 咩垃圾條款
撲街支那人死全家！

9成係支聯辦條鄉下佬諗住用支那個套打壓方法, 點撚知香港係國際都會, 一郁手即刻攪到歐支協議隨時玩完, 重唔嗱嗱聲放人當無事發生咩

最柒係班垃圾港共, 講撚到捉到拉登咁, 轉頭又要放人

唔通係放人畀人保外就醫？

ching真了解中共

犯法檢控就檢控
唔犯法就唔檢控就唔檢控
咩叫暫不檢控

自己友梗係啦，做完場大龍鳳咪放番lo, 真義士果d 就坐緊監喇

仲要聰明到喺美國大選日搞呢啲，搏人唔理

保釋喎

快啲流亡啦

犯國安法都可以保釋

Nyse 除牌好痛好痛

其實 《防止賄賂條例》第17A條都可以

馬戲班尋日出千幾個小丑做馬戲？

依d收哂所有passport啦

攬炒巴又carry

1. 黑警運用國安法權力扣留passport
2. 如果即時落案提堂，法庭有機會俾保釋，黑警要等2月初黎智英案終審法院確認「所有國安法案件都唔俾保釋」先提堂，到時就算證據幾弱、幾告唔入都好，都要繼續還押唔俾保釋，排期等候期間，已經要以無罪之身，坐分分鐘長達一年嘅冤獄

我屌 黨聲明都出埋你依家唔告？

犯國安法等同謀殺, 點解可以保釋? DOJoke會唔會上訴呀?

又話犯國安法唔比保䆁？

佢冇話唔落charge，只係未落「住」。

等歐洲簽左咪再拉過
收左passport唔急
支那狗除左好事乜都做ga啦

就算無收護照都未必出到境

祖迪巴打做左野

共狗內鬥緊

邊個仲想選就告邊個

無收護照真係盡快走

鳩拉

完全錯晒。而家開始困撚住一樣係DQ都慳番。

咪住先，獲釋定保釋先？
保釋咪又係要做你

獲釋就好小小，至少呢一刻唔攪你住，雖然難保遲d 再被狗攪

明明講到十惡不赦咁 依家放出嚟
局長心腸都幾惡毒

講左係國安法
萬能key

唔檢控就即刻走喇 仲留喺香港做乜撚

國安法police bail 可以收旅行證件。

尋日搜咁多野邊做得切

首先佢黑仔 番黎第2日就大搜捕 當然唔排除特登等埋佢番黎先行動 (唔係818個單拖到依家就唔駛番黎上庭可能+依家要21日格離搞到要早多個星期番)

但佢危機意識好低 之前中聯辦發炮話初選諱法 佢即刻驚到宣布退出 咁仲敢番黎
如果告佢隨時坐十年 告佢組織者之一 比起參選人嚴重好多

天真到仆街 走去認818罪為左快d投入學術界唔想拖太耐(結果又係等埋其他人先判，雖然遊行未經批准集結d罪都入硬)
2019區選後 又一味掛住教d人點做區佬
明明DQ/拉人已近在咫尺
前日又係度講無議席大家可以做d乜
呢條友好撚離地

踢保呢招而家唔work, 只會加速比狗攪

紐交所又反制

拖到2047都唔告

變相廿年無得出境

只為收護照呀

其實係。只係冇passport check in counter 已經截左你。

依個機會大
歐盟講明唔放歐支協議就大機會唔過
過撚咗就再咬,輕鬆咬又得,慢慢咬又得
得咗

睇個勢只想收哂成個民主派護照+要戴教授坐十年

其實係......狗隊既保釋唔會keep 證passport
唯一阻你出境既方法就係機場出境之際馬上再拉人

今日仲拉緊人，唔好心存僥倖

所以根本唔會告
一告就還押

我覺得會告benny tai
其他就齋長收護照

等睇保釋

咁而家又話拉gphone啦喎
係咪因為諗住拜登做硬所以去盡啲？

主係全部唔俾走
唔想再增加海外遊說力量

喺香港玩唔出咩花樣

我唔覺係2

肥佬黎比人上訴完未審都入番去還押

根本法官依家審全部人都會退還押左先講

係唔係查咗成日先知道好多人無車牌所以告唔入

出到

unless 又搵其他罪名砌你

唔檢控點樣收護照呀 ching

蕭生少有地終於做返件好事

乘機摷鳩人地 office 同扣留人地 passport

CLS

其中6人是組織及策劃角色，其餘47人是參與者
唔敢大規模住就可能搞組織及策劃嗰6個..

正還柙的譚得志及黃之鋒，今早在獄中再被拘捕。
其餘被國安處帶走的53人，下午暫准保釋。

佢個重點係benny提出攬炒
之後就連坐到成個初選連安德里李芝融都犯法

所謂初選就是付諸實行，選舉，入閘，議席，全部都無，點實行?

國安法唔提堂都可以keep你passport

證據幾弱都好都會還押
點解港共唔會吿曬全部？

區諾軒都放左番酒店啦

國安法
未檢控已經收得護照

無分別啦
都坐緊監

快走

香港仲有利用價值
否則拉哂幾百萬人有乜所謂

獲准保釋
暫不檢控

公務員做野慢, 過多兩個月先告

係wow.........呢條咁既反人類法例真係顛覆晒對法律既認知

國安法可收

縮！？

Ted Cruz Rubio Hawley都犯法

雖然全部都無辜
但李伯盧真係最估唔到會有風險...
佢真係搞下聯署、整文宣咋
點解會被人屈埋做顛覆國家、仲要係最重罪組織及策劃嗰幾個

佢寫個編文我都有去返睇
根本就係一編FF預測文
佢只係FF預算案被否決會發生咩事,同香港人會做D咩
最後結果會點
根本架硬去告

如果咁都計數,
打飛機話支共鳩拉DQ,立黨安會搞到國際金融中心玩完,又係唔係犯黨安法

gphoneb同快必又俾人拉多轉

鉤咗擔保
鍾意幾時剁你都得

暫不檢控 唔係唔檢控

區軒個d直頭純粹做協調
如果佢遲一日先番香港，會唔會勒馬唔上機

垃圾會有鳩用咩

呢啲咪叫做浪費資源囉

班狗官都唔知諗乜嘢

擺明就係拎數據啦屌

唔好忘記監控邊個叻

大把你無諗過嘅嘢將來有機會發生..

多國出聲明即刻縮,冇晒面

就算無收護照, 都入晒名單比入境處, 一出境就拉

出動1000警力呃ot

政苦：玩大了上晒大頭版 快放人

聽住先

太天真了

收哂

係扣起passport

模擬走火警，之後俾人屈企圖縱火

前提係要有議席入到去開到會

何況令出手DQ，dq左咁多人，政府癱瘓左未?

打個招呼作警告

滑坡到呢
完全係極權思維

教授好似已經冇案係身？

扣passport同落出境黑名單

其實同一樣野黎
廣義收護照即係禁止離境

同埋係0可行性
DQ權係政府手

搜屋攞料
砌其他嘢

應該全部踢保，踢佢老母

正常法律就唔係咁諗

支安法就係要立嚟咁樣用

怕歐盟唔簽？

佢擺明靠嚇 等人唔敢出黎選
然後班賤種自動連任

死黑警綁架完人放返當無事

咁歹毒又殺人都唔告。對國安法好失望。原來係無牙老虎黎。

咪咁搶口啦
愛侵力駁唔到負皮你咖

其實你用呢啲標題只會引起反效果
見到直頭唔想禁入去

黑警真係無𨶙用，拉完搞出個大頭佛搞到中歐trade deal除時出事就即係縮。其實成件事先黑警先係企圖癲覆政權、危害國家經濟，嚴重違反國安法，幾時拉負責呢壇馬騮戲嘅黑警？

拉完唔告藍屍都笑呵呵
無限濫權
無限搜查
無限濫告
無限檢查

鳩黎冇成本，點解唔做？

搶報紙標題已成功

呢刻集中火力做尻美國國會示威，收起你passport你又走唔到，放住你先做人質做籌碼

有咩用，暫不檢控，只要中歐協議一過左又重新控告同再捉多人

坐爆佢把啦

放你幾日又拉鳩你
反正無仇報

保乜釋，淆底國際輿論就咪鬼9捉啦，又唔用下個屎忽諗下先行動。

佢地呢堆係保釋，同肥佬黎之前放出黎幾日一樣，應該係收左護照+一堆條件

Passport

班人咁撚歹毒，點解放走曬佢地？對警察好失望

佢地要走
轉頭大把藉口砌生豬肉

全部同我即刻入院 咪撚正正常常行出黎！！

国安法係我話可以做乜就做乜，唔好同我講法律
我係凌駕法律既存在

隔一年半載又砌過 上年幾多人踢左成年保都要重新告

擺到明亂嚟

正解，求fc

係支共摸完西方條底線

On9 咁都放人

係知道侵仔就黎收檔

咁同佢哋傾完計咪放返出嚟囉

李桂華落案未 ? 唔係犯左法咩 ?

有呀。佢保釋等上訴緊

好似田二少話齋，都要作番個非法手段係乜先

本護照仲有無係身?
不過估計一打算出境又會即刻拉返

港共做野要睇美國佬臉色咩

真係開初選事咩

班友最鍾意就係玩爛一樣嘢，開頭一兩次都仲會理下，而家直頭趕客

真心問，收護照唔係要法庭判？

感謝習大大比最後一次機會

驚60萬人出黎勇武

咪即係鬼 唔洗分咩鬼啦

全部即刻去個旅行散下心先啦

高調拉人做下樣

因為三大中資電訊被除牌、中歐貿易協議被停止通過

唔比北上，唔比外訪，香港幾時變左監獄

好耐

要鳩告，盲既都可以告偷睇國家機密

收晒啲電腦電話文件錢
滋擾策略

仆佢個街

國安法寫明唔洗, 監聽又唔洗法庭permit, 又唔可以JR, 係爭在未寫埋一定唔比保釋, 等肥佬黎保釋有終審判決之後就完成埋最後拼圖

扣護照?

咪傻，放完等外國靜落黎再拉過